{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 스테이피어471펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウト時間は15:00と11:00で、予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数超過のため入室できない場合があります。 ペットの同伴の場合、入室を拒否される場合があり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの焼き方は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 ペンションには無料Wi-Fi、海の展望客室、禁煙ルーフトップ、駐車可能な駐車場などの施設が提供され、サーフィン講習とレンタルをするために1階のサーフファクトリーを利用できます。 ペンション内にはエレベーターもあり、バスタブ付きの客室は202、203、204、205、302、303、304、305、306です。 浴槽は入室時から23:00まで無料で利用でき、入浴剤の使用はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超えた場合は入室できない可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、宿泊施設によっては入室を拒否される場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、事前に確認してください。また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を守る必要があります。遅れる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉などの焼き方や炊事は禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内には無料Wi-Fi、海の展望客室、禁煙ルーフトップ、駐車可能な駐車場などの設備があります。また、1階にはサーフファクトリーがあり、サーフィン講習とレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バスタブ付きの客室はどこにありますか？",
            "answer": "バスタブ付きの客室は202、203、204、205、302、303、304、305、306です。"
        },
        {
            "question": "浴槽は何時まで利用できますか？",
            "answer": "浴槽は入室時から23:00まで利用できます。入浴剤の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 525
    }
}